有冇人鍾意聽我既歌?

雖然係HK應該無咩人識 但係UK都算有知名度
暫時出左三隻albums

第一隻 These Streets 相比起黎最pop 最易入口
我最鍾意既歌
1. Rewind

2.Million Faces

3.These streets(佢d live performances )

第二隻碟 Sunny Side up 呢隻係佢三隻碟入面我個人最鍾意既一隻album 聽既時候唔會想像到當時既佢只係得22歲
我就好鍾意係臨訓之前係床一路飲下野一路聽呢隻album
1. 10/10

2. High Hopes

3.Candy

4.No Other Way (我個人好鍾意佢係Jools Holland唱既呢個live)

第三隻 Caustic Love 我覺得風格比頭2隻差好遠 但可以話跳出框框 當年第一次聽果陣覺得都幾有驚喜 好似睇左套drama咁 有rock有funk有soul
1.One Day

2.Iron Sky

3.Better Man

我覺得佢係一個有用靈魂唱歌既人 仲要係一個有6 70年代歌手既靈魂既人 好charming 亦都有種黑人唱歌既感覺 就好似呢首Live咁
What a wonderful world

有心機，留名
淨係聽過caustic love

Caustic love d acoustic lives 勁正

純粹聽過 好似因為佢cover過rodriguez （好似係）

Forget it 佢有好多covers 我覺得好多都好有佢個人風格

真係係無人識